男人會唔會對以前溝唔到嘅女念念不忘?

如題

正評-會 硬係有啲感覺
負評-唔會 過咗去就算

有冇人經驗可以講多啲

未聽過 得不到永遠是最好的？

得唔到 永遠係最好

對方生埋都會想睇佢啲相

唔會

想知

尻痕果陣

會

會
間唔中會打聽下近況

唔會 唔受溝當佢臭雞

細個會
大個唔會

咁現任點算

屌真咩 個心會唔會拿住拿住

會想屌囉

咁最後一個係咪永遠都頂替唔到

同初戀一樣

搵自己條女得唔得呀

以為淨係對啲ex會

我聽到覺得好開心

點為之大個先

有女都會想?

男人有大把ff對象架啦
無計

咁ex呢？ 溝唔到嘅女 vs EX vs初戀

點睇都係現任最陰公咁

咁又冇拿住拿住，大家都結左婚生埋仔
不過有時會諗兩個當時喺埋一齊既生活會點

對方有同我講過，佢都有咁諗

比著我係老婆 知道會唔開心

如果你ff對象變成現任
遲啲都一定會有新既ff對象

你唔講邊個知

應該初戀最強
btw,A0

因為你冇錢,有錢追撚含

咁所以無論幾愛自己嘅另一半都會諗

A0

其實好多時唔進取,眼角高出事
好多玩得好埋,但最後不了了之

想知道男人對開頭追唔到 放棄咗
之後條女搵番佢呢件事有咩感覺

諗下啫，冇害既

心態上

我知佢哋呢排工作上有碰過面
唔知點解硬有啲介意嘅感覺

你係問緊男人定女人

男人點睇條女

會，有時諗起佢哋都會諗其實佢哋仲記唔記得自己

男人會唔會對差啲扑到但冇扑到既女念念不忘？

如果當初真係好上心既咪會囉
不過人大咗媾得多女、個人現實咗
就好少會咁

諗完就算嫁啦可

咁就好了我都放心啲

咁追唔到但係做咗fd呢？

得架咩

始終都係陪你走過人生某段時間嘅過客 間唔時想懷緬下都正常嘅

仲念念不忘緊
佢地已經結哂婚 就黎有小朋友
已經冇機會啦

我男朋友就係咁佢以前鍾意咗個朋友

算係。
只不過係覺得自己有將對方擺喺心入面佔一席位嘅同時，對方會唔會都一樣或者至少曾經有過。
可能其實只係唔甘心。

點解會有負評呢個態度正確喎

所以我正評左

溝唔到就唔會
不過ex 就會，尋晚夢見佢
個感覺好真實

會
過左好多件都仲會間中諗起佢

會，得不到永遠都係最好既。

溝唔到仲念念不忘？？
一齊過就話姐，溝唔到我記住佢黎做咩

未試過溝唔到

會唔會其實都 唔係好重要，最重要係而家嗰個正唔正， 正就唔會太懷念

如果溝到但好快比人飛呢

仲會J吓佢

正評-會 硬左自然有感覺
負評-唔會 條丁扯唔起

點都有
放心

樓主都係想人答男人最愛現任姐
可惜現實都係得不到最美好

咁如果你係飛人個個仲會唔會記住

會，明明個時都係半年左右就feel到自己放低左，但近排硬係成日不自覺諗起佢ff如果佢係我身邊會點，明明佢已經有仔
可能係自從佢之後已經兩年無同囡囡行街食飯，個時到而家仲係a0，所以有啲掛住個種感覺

無風度囉
同d女肥婆溝唔到男神就唱衰一樣
loser行為

會
一世都記得

拖手步入教堂的，永遠不是最愛的那個

每個時期鐘意d女既特質都唔同
但睇返都係得啖笑 諗緊點解當時咁迷佢

又唔係真係鬧你，心態上當都唔俾，拒絕人都要咁霸道？

人地都要抽離ga嘛，唔通仲要keep住鍾意你咁咩？

但唔係話男人第一次都只係想試下拍拖？

唔一定
利申：好鐘意初戀

如果個男仔delete 哂佢d野，咪唔會有囉。

嬲

佢提分手？

睇你個名就知道你夠成熟

應該話第一次拍拖多數悲劇收場

將你既動力轉移到訓練自己成為更好
我自己都係咁
唔會憎以前溝唔到既人

會,隔左成年以為放低左,但知道以後無咩機會再見,個心有D忑忐

係

最深刻一定係第一個
隔左咁多年都仲記得

唔會，已經唔記得佢咩樣

On9 你就係

會
如果比十萬可以屌一次佢 我肯

溝過我嘅男人都有好多溝女表白經驗 我唔信

你識乜撚嘢呀 未到呢個境界嘅就收嗲啦

好明顯會啦...
每一個溝唔到嘅女都會
只係識過幾個月, 都可以念念不忘10年8年...

唉.....

同感

搵番做咩先 係咪打波

真

應該一世都忘記唔到

點算溝到？

唔係 想認真發展
其實一路keep住聯絡

想收兵

Keep住聯絡先最攞命 佢又冇心 你又一直以為有希望

咁一定會諗起架啦...就算同現任一齊緊都好
諗起係因為人既大佬有記憶功能家麻..怪唔到邊個

不了 唔會俾機會你傷我第二次

好中意一個女仔 對佢無微不至咁好
但佢最後揀番同1年前飛佢既ex一齊 佢話唔想貪新忘舊 但佢ex唔係都貪新忘舊咩?
我好唔甘心 點解好男仔永遠都唔會比人珍惜

你拖唔到最愛入教堂係你無能，人唔笑狗都吠

On9限制咗你呢d柒頭嘅思想。收皮啦